應該點同同事相處

吹水就開心hehehaha
但一做漏野
有麻煩搞到人又會好尷尬
我唔知應該點調整返工嘅心態

點拿捏工作同朋友嘅關係

專心工作 做好啲野

但有時我真係盡左力
有啲位係佢冇體諒我咁呢

佢冇出聲
但我都感受到佢又費事話我

同問

利申 我係成日執漏嗰個

係喇！你都有幫佢係咪？
我都有被佢幫呀
但我亦感到他內心嘅不悦

一次半次就話啫
次次都咁有不悅係正常
平時就嘻嘻哈哈
你話點搞

咁不如你試下唔好幫我
同埋你趕時間就自己走先
唔好叫我快啲快啲

聽唔聽到呀！